韓國而家贏咗世界盃冠軍，係咪唔使服兵役?

報埋02仇添